裝修佬一定係最撚有腦既！

話說小弟屋企係3月既時候想裝修個廚房，
咁隔離屋就介紹左個師傅比我地
佢話佢個人都幾老實同做d野幾好...
咁就諗住搵佢做啦
起初做野都幾快手 又幫我地執返上手師傅d蘇州屎
我地屋企人都覺得 都ok咁
全拆再整返d底個d野 再鋪返磚都大約整左2星期
而個師傅都話大概個半月最遲都會整好晒
點知...整好晒所有磚個d野開始停工度呎整廚櫃個d
見佢停左成3星期咁 應該都訂左櫃啦
最後先同我地講未訂
都算撚數 依d唔係重點...

我地整廚房仲諗住換埋道大門
咁就去揀好款再搵個師傅去訂啦（個裝修張約有包大門木門）
送到黎...就黎料喇...
都唔撚知個師傅點撚度野
道門足足大左兩吋...
又要拎返廠整...
係拎返廠整期間 廚房要準備落黎啦
點知...老母whatsapp我...

吓？
但經過上次連門都度錯我已經睇化左
得啖笑
點知今日終於送道門落黎喇！！！
見遲遲10點幾都冇新圖睇
作為孝順仔緊係要食下花生啦
點知...

我想問邊家人間屋會係梯形門？

我想知我幾時可以返去住
已經就快三個月 乜整個爛鬼廚房要成3個月既咩
我屌 有冇人教我點屌個裝修佬 仲有萬零蚊尾數未比

咁撚樣都要問你不如死撚左佢

全屋人都以為我唔講粗口
我用咁流利既粗口屌個師傅 我以後點算好呀
仲有個老細斯斯文文咁

鬧人一定要講粗口架咩？

最慘我堂阿哥話幫我 老母話多一事不如少一事

好快你全屋都要裝修過，敢屌鳩裝修佬

樓都冇得住仲多一事不如少一事？
叫你老母去死啦
佢死咗你就真係少一事啦

個裝修佬係隔離屋介紹 以為耶撚會好d 點知
我屌

遇到啲乜都話ok 又無詳細問你嘅人，可以唔洗搵佢做

仲要話做左十幾年
話自己係裝修「設計」公司
佢畫個張廚櫃圖靚到呢
真係求其搵個識用小畫家既都識畫

之後就會話扣關乜乜柒柒，裝修佬最興

老母跟架 買撚知佢又一直拖 老母又唔比個師傅電話我 想同佢理論都冇用
阿嫂話 個師傅係要玩野 你都有得點 係收尾數先再同佢傾返壇野點計
但老母唔比阿哥出手

其實第一次可能佢錯（機會極微）

第二次 100%大陸出錯

如果你工作上有同大陸合作， 你覺得弱智既問題

佢地都會經常出現

正常弱智都知道門係直唔係上窄下闊 死啦 佢地冇腦可以有幾冇腦

扣關係藉口。大陸工廠甩期係事實

唔好意思落手做個批
真係你唔好預佢有腦
佢地做到麻木曬

more

介紹10個有9個係伏，你諗下你介紹筆幾十萬生意佢做，介紹人中間無任何利益？

班友就係知你地怕麻煩,食撚住你

老果代人際多..新個代岩岩起步..邊有機會發圍..有都比老果代圍喂喂自己攬晒嚕 仲有..客都會搵有經驗既老師傅做.. 點解我咁清楚？因為我就係新一代想創業既裝修佬

尾數係咪3成？扣反佢話佢交期唔準..你地要額外去租屋住..同埋你一日唔收貨佢都無尾數收既..你大不了同佢拖下時間既姐

Agger 最多打官司
不過樓主咁怕事

最白痴既做法
你扣佢3成冇用，佢已經打個和
大多數裝修都冇簽合約
簽親約就唔會係原本個價
唔知唔好亂咁講，等陣佢走埋再搵人接手做
下手一定開個高價，廢是奶野
除非係原本識既
度錯門可以係睇錯尺，冇檢查多次
上窄下闊就一定係廠出錯
大陸廠做野唔睇到實1實就會咁樣
一批櫃可以錯一半都見過
全部櫃門重做
即場改櫃尺寸

睇返原來係錯門框，即唔關門事
裝框個陣發雞盲

話說我老細一句粗口都唔用，仲要好聲氣，都可以令你覺得被瘋狂涯罵

門框點上窄下闊 唔係得三邊既咩
唔可以打返闊道牆做門框咩？

你隔離屋最有腦

假設上1cm下1.5
咪就上窄下闊
起個門框出黎再裝過就得

一開始就錯咗
裝修根本唔應該畀媽媽跟

如果有簽過contract 限期，絕對有得claim好多

大家裝修條數係點比最穩陣？
例如尾數果d

扣起20%尾數，整哂defect先退

On 9

拿巴打，其實裝修佬未必錯得晒嘅又，因為有啲整櫃佬整野那西，佢錯在預得緊同信錯整櫃佬姐，佢都唔想嘅
就完工，老實講真係多一事不如少一事，野又整靚啲，遲下有手尾執佢都爽手啲吖
利申屋但做裝修

你老母乜都唔識點監工 實俾個裝修佬食住上

我都覺得佢錯唔哂
有時真係可能係材料問佢又唔係熟個樣

利申:屋企好耐之前裝修都岀現咗同你差唔多既情況
不過個個裝修係我伯爺信得過先知道有時係材料既問題
啲人係可以比樣正野既你睇然後比另一樣垃圾你用

老一輩求其搵個fd間公司寫佢做咗十年就出個師傅牌
今年27歲以下又有師傅牌嘅先確保係真師傅
因為一定要考牌

應該樓豬屋企地台唔平

Btw鬥木佬自己接工程但唔識現場改門

係囉 上窄下闊係廠問題，度啱尺但廠整錯尺寸係廠問題；度錯尺先係師傅問題。

樓豬講到上窄下闊關個師傅事，尺寸大咗會唔會係係廠出錯？

勸你就咪屌7佢
你地又冇簽合約限死幾耐要完工
又冇講逾期完工會點扣錢
你屌7佢可能搞到爛尾添
扣住個尾數唔比佢咪算

下次學精d整份合約啦

未比哂錢就有得屌

你話住酒店錢佢比

呢個真

簽之前 佢份報價有無寫定幾多日內起貨？
有既就恭喜你 尾數唔好找
如果佢個時無寫 伯母又怕事 死都話要比埋尾數人
叫佢白紙黑字講番張野比你
裝修起貨_個月內 如果你地有任何漏水維修 佢地會係一日內過黎 簽番個名
利申：做設計同裝修